起底組幫幫忙

大波man個忠義圍背後金主係邊個，搵到金主就有得反